而家00後班女係玩咩安拉驚

想溝

個個都玩手機

唔係真係個個pubg掛

我識一部分日日上 pubg mobile
利申: 00

之前真係遇到個玩抖音食雞
比佢講到差啲真係down咗抖音

抖音都算game?

智商下降

見親啲小妹妹都玩PUBG

推

其實講緊00-01出生既都18歲，比較想知仲讀緊中學個班

屋企部電腦做research用？

第五人格